人與人之間最好嘅時刻就係唔識對方

唔識對方嘅時候，
佢嘅性格佢講野嘅方式都係自己想像出黎，
會將個個人美化好多。

但係當真正認識個個人之後，
可能就會發現有好大偏差，
會失望。

人生若只如初見

I love u

人生若只如初見
卻道故人心易變

何事秋風悲畫扇